\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{Diario di Beatrice Betti}
\date{}

\maketitle

\begin{description}

\item[24 Giugno]:

\begin{itemize}
 \item completata classe Rifornimento.
 \item completata classe Trasferimento.
\end{itemize}

\item[6-7 Luglio]:

\begin{itemize}
 \item creazione classi DTO.
\end{itemize}

\item[13-25 Novembre]:

\begin{itemize}
 \item completamento implementazione servizio Login.
 \item completamento implementazione interfaccia grafica a Login.
\end{itemize}

\item[7 Dicembre]:

\begin{itemize}
 \item implementazione funzione di logout.
\end{itemize}

\end{description}

\end{document}
